12歲女童被壓地事件 鄧炳強︰少女突然狂奔舉措可疑

警務處處長鄧炳強出席油尖旺區議會會議，在開場發言時提到警方早前執法時有孕婦跌倒，以及有12歲女童被制服的事。鄧炳強說，警方職責是維持治安及保護市民安全，包括可行情況下保護非法集結參與者及犯法人士的安全，警方亦非常重視保護婦女、兒童及青少年的安全和權益。

有關孕婦跌倒一事，鄧炳強說已翻看片段，當時有人叫過有孕婦在場，亦有人叫其他口號，現場嘈雜，相信並非所有在場人士都能聽到當時所有人所說的所有事。他說，當日有被捕人的懷孕妻子跌倒，有女警立刻照顧安慰。鄧炳強說，他對孕婦表示慰問，而事件有人投訴，投訴警察課正調查，他不談細節。

鄧炳強又說，9月6日旺角有人參與未經批准集結，警方要截查一班人，有少女突然拔足狂奔，這項可疑舉措令警員有責任將她截停，用最低武力截停及制服，知道她只有12歲後就馬上安排女警照顧，事件同樣有人投訴，投訴警察課正處理。

咪玩啦，見到你地係我都走啦。

指鹿為馬, 洗唔到白就搵藉口

屌你啦，一個細路女成身乜都無要你成個全裝備黑狗飛撲去截？捉賊都無咁撚勇啦屌係老母

你每朝去狗鐵站都會見到呢種突然狂奔嘅人，幾時捉哂返去

你班黑色甲由個look又夠可疑啦

班狗鬼敢幾個人走去捉賊咩

生命受到威脅 一係逃跑 一係出手保護自己
警賊=威脅

屌你老母以後唔洗追巴士啦?

追巴士都犯法

班狗成日叫人走
而家人地真係走又話人可疑

跑就係犯法？邊條法例唔俾跑
屌你老母

原來 12 歲已經變少女了。

60歲中年

12歲少女

咁中間係點排？

兒童係幾歲至幾歲？

真係唔撚識答呀。

真

咁有冇搜到啲咩丫？冇牙？可乜撚嘢疑呀咁？又話專業嘅屌你個閪，係市民定賊都唔撚識分牙？執乜鳩法呀？咁啦，三萬警隊全部跪係個細路女面前道歉咪睇個兩兄妹同家人考唔考慮原諒你呢次囉

叫佢地定義就三歲以上可以反中亂港架啦，好撚脆架個國家

個妹妹都唔知有無4呎半

POPO「我唔知佢得12歲」

有少女突然拔足狂奔，這項可疑舉措令警員有責任將她截停，用最低武力截停及制服

咁幾時用最低武力去截停同制服呢隻突然拔足狂奔嘅鹿道立?

少咩女呀？女童黎㗎。

見到壞人走好正常

俾成群狗追住嚟咬喎你都走啦

成班撚屌黑警係大街拎住武器周圍街衝, 唔撚驚就假LA

閃避求有乜問題

不如話好危險一槍射撚死佢啦，屌你老母

狗性，一有人走就追

驅散人要人走
真係走就撲低人

屌你老母有癲狗亂咬人唔到唔走咩

咁講即係當場打死佢都無問題啦

見到恐怖分子唔走？

我真係當你有可疑
洗唔洗摔角咁一野琴低佢

有手有腳點解唔俾跑

與恐怖份子齊名一同被美國政府制裁的警務處長鄧炳強終於出黎啦咩

死曱甴

12歲見到你班濕鳩死警犬都嚇到傻啦
企得度俾你亂棍打呀？

你夠可疑啦，同恐怖分子齊名，都唔知身度有無炸彈

快啲拉佢啦
好人好者點解會狂奔！！

全世界都可疑，
黑警開槍殺人就無可疑

30000隻黑警個樣好似想斬人咁係人都驚啦

樓主pin呢個啦

被按在地上摩擦

見到你地唔驚咩，容乜易俾你地捉返警署強姦

跑緊步咪仆街

唔理佢係男係女
係細路係大人
係大肚定冇懷孕
都唔應該㩒低人喺地下壓囉

根本冇認過自己錯 仲覺得事後安排好好

走開又話可疑
唔走開又話妨礙執法
On9就咪出嚟獻醜啦
成班係度狗吠

其實係 個女仔跑得唔快好心咪鬼跑

男人有條撚咪係強姦犯

差佬形象差劣，成班小醜自說自話。

小朋友周街跑跑跳跳又要拉？

最簡單既嘢偏偏最少人做

個個人面獸心仲要full gear 你唔撚驚就怪

我走又係比你拉，我唔走又係比你拉，咁點解我唔走

中國移動10月尾到期

遇到恐怖份子即走係正確 但恐怖份子即刻變成強裝犯

屎眼生係口度
日日開口就噴屎噴尿

想表達啲咩

連12歲嘅都知黑警有幾醜惡，驚咗你哋
好心就反省下

其實我諗幾歲大小學生都知

對過街老鼠來講，有邊個佢係覺得唔可疑既

死警曱王又鳩UP

現場嘈雜 但係條片都聽到有人叫有大肚婆
黑警咁都聽唔到 打人打到傻左聽唔到

拔足狂奔 保特表示

一個咁柔弱嘅細路女"狂奔", 伸手 或者踏前一步都截到啦
根本想滿足暴力傾向

見到呢班淫畜仲企定定喺度

南京暴徒舉措可疑

咪玩啦，成班著哂甲，戴哂頭盔面罩，拎埋棍同槍械既防暴，惡形死相殺氣騰騰咁，見到都彈開一二邊啦

何況係個十二歲女仔，你都知佢幾歲，仲要比班友圍，鬼知佢地想點

金鐘站每日7-9am, 6-8pm, 每輪捉返一百幾廿個

等睇黎緊馬拉松全部拉晒返去